《金融時報》引消息：鄭若驊盼辭職留英 終被北京下令回港

《金融時報》引消息：鄭若驊盼辭職留英 終被北京下令回港

大波驊

北京，我國家既首都

推送中 被送中

karma mother fucker

老公已成人質，佢敢唔返香港？

知驚

大把痛腳，啱先搞佢老公

職都唔比辭

自插三刀退會囉

其實都做到幾明顯 咁撚插水要留醫 仲要唔返得香港
最後仲要上北京專機被帶走

佢辭職會帶來連鎖效應 成班局長跟住辭

強力部門終於有野做

送中hahaha

唔知你份報紙咩立場
不過一早好多網台都估到
林鄭就話冇得避 黑狗咁撚蠢就唔識避
大波驊專業律師黎架 陪你番大灣區咁撚on9咩
不過我都係勸佢早d跳船 大爆共產黨d野
再去英國申請政治庇護

佢老公間上市公司
d黑材料

知咁多秘密想咁輕易就走？

唔怪得知去完北京先返啦

Push

金融時報

6月到而家放左繼多次流料

好撚柒

支持送中嘅必然後果

事但啦，制裁名單實有佢名

消息 = 貴生

蠣螛了，蛾的蝈

立場美術部真係痴撚左線

要俾習種屌了

郭文貴：中共出年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

佢唔講都唔知北京係首都
真係多撚謝

可能好快有抑鬱症

想走

屌你老母

12面金牌

唔怪之得佢老公即刻俾人查

大波驊: 我唔玩了 我唔想被世界制裁

推送中惡法，
結果自己做埋送中受害人
真係現眼報

你估真愛咩

佢都算醒，自己仆一仆講撚到傷到要休息半年
份新聞稿仲要佢自己發

唔駛 佢記者訪問時 講一句 習近平 我屌你老母

立刻可以辭 即辭 甚至可以坐埋監

推送中 被送中！報應分明！下一個？

真送中

查姐，但最後有無事就由佢老婆決定啦，人質咁款

黑警再一次強姦婦女, 受害人已抵達台灣墮胎

比大陸佬知道有離心同埋想向美國爆料

大波華下場應該會好慘

咁撚樣想走路
呢條老女人啲政治智慧真係廢到無輪

任期完果一日就係佢死期

大灣區咁好 唔好掉低我地啦

啱晒

被送中

老公間上市公司又停牌

呢個我信
佢根本由一上任開始已經半推半就
之後越搞越衰，根本無心做落去
但上咗中共賊船又邊會咁易走得甩

心諗明明上次潛建都無事，點會無啦啦爆咁大單野，睇完呢個post就師父明白了

想走,無咁易,叛逃英國死罪,潘生應該都連坐走唔甩了.

倫敦，我祖國嘅首都.....

可惜我留唔到

佢應該係貪曾同一下場

應該將佢永久送中

但係都補償唔到所有受害手足

今次應該真真地

睇佢個日機場講野咁唔自然，份講稿古靈精怪咁

如果大波驊當住傳媒講辭職留英退休，會發生咩事

推

沒有大波華，只有暴政

，

其實唔中十成都中九成啦
係咪要畫公仔畫出腸大家先肯信

係倫敦都比人送中

其實好明顯,仆一下話重傷唔肯走,重要即時清算佢老公間公司

遲下唔知會唔會有精神問題跳樓

唔好走

小懲大誡 下次就唔只架喇

真係算醒 仆一仆諗住順水推舟話休養
點知共狗咁撚惡

佢唔講都知啦
真係明眼人一睇都知

講真 唔洗佢地講自己都估到
仆次街留係英國成年
突然走左返來仲要北上左次中南海
跟住佢老公就出左事

禍必及家人

打政府工嘅注定留喺中國過世啦

香港高官人質
騎虎難下

金融時報成日爆料

佢同前夫好似仲有對仔女，睇怕佢無咁易甩左身

佢應該同講777, 點解香港依家連辭職既自由都無?

777細細聲答佢, 佢一早知啦, 因為佢都辭唔到職.

屌

林奠都係

送中

老公被捕

個大波妹走佬關我Q事咩

我問左潘生公司幾個算係高層都冇人肯講點解同大波驊結婚。

咁鐘龍送中
大波驊求仁得仁啦

大難臨頭各自飛啦
唔通一齊坐監通櫃咩

你問左邊個先?

今次做到好白啦 比其他局長睇

抵能死

大把錢，而家想要自由都唔得

明白香港人既感受未？

唔理鄭若驊係咪真係想辭職，無端端俾人送去北京點會冇野

「呢個係大使館嘅安排」

仲要一開始就多謝中央關心
極度懷疑佢已經癲撚咗

佢同前夫仲有對仔女ga, 佢咁樣辭職，佢對仔女睇怕會被消失.......

同入黑社會一樣 一日係中共既人 一世都係中共既人

奶共賣港完全係抵撚死

等其他狗官個個比中共恐嚇揸春袋

成班高官腳震緊 原來辭職都冇自由
唔辭又比美國制裁

其實佢好早已經想跳船

林鄭開親記者會
後面一字排開
成班司長
永遠缺佢

早兩日安樂工程仲要停牌

入左黑社會要點退會話?

倫敦手足好波！

上次僭建個單野上庭個時大波樺話佢唔知老公啲野，佢地關係唔親密

攞明係同佢講
而加告唔告你揸莊啦
但你走左第二個上就唔知啦

佢老公咁多衰野仲想走？

Mark 低 2020 1231 搵佢埋單

個個奶共奶到辭職都辭唔到

因為波夠大？

咁燈自己

佢借d意咋

林鄭最鐘意叫果隻陳肇始出黎

記得番來前有新聞查佢老公
第日就番左來

抵死啦 以前班友未送中前個嘴臉都已經好乞人憎
今次咩報應都出哂黎

公司大婆驊有股份
之前又隱婚佢做仲裁中間有幾多利益輸送呢

一世留喺大灣區啦

屌晒鬼啦班局長 個個都要聽鄧狗枝笛
黃錦星都比人屌唔幫手止暴制亂

即刻開佢老公波

別讓她跑了

我真係想睇佢找數先
再睇支爆

別讓大波驊跑了

大波驊以係想跳船姐
真係做王立驊送完中應該番唔到來

驚呀？
連自己人都開始跳船啦
你班on9黑警5毛仲幫人做爛頭卒
輸死你哋呀

咪洗旨意唔洗送中

唔知有無後著呢

你要留英既話，支共可以做 d 咩？

佢走左一定會令其他高官局長動搖跟住走

竟然係真嘅

好似有戰狼去夾人營救，唔係就益左鄭弱驊

入得呢個會，就冇得退會架啦

大灣區走你老母呀走

三刀六洞

係北京都唔知俾人執左幾多劑

彭博先利害，同cctvb一個層次

以後唔駛指意有機會出去外國

醒就立即走入領事館老美，再爆大鑊，望侵哥收留你

屈的罪名落佢同老公度，同香港的資產就預左無晒。
唔信？第二日即刻搵佢老公小試牛刀啦

去到美國就得，不過睇死佢都唔會再有機會出去外國

真係同加入左黑社會冇乜分別

洗濕左個頭，你話走就走呀？

不如把心一橫
棄老公仔女
自己一個係英國投誠。爆哂d 野出黎

當人on9咩
係英國，冇啦啦要大使館送番中國
唔係夾佢先on9

咁快龜縮，好打極有限
返大灣區啦

佢兩個都一把年紀 留返2,3千萬 慢慢洗都夠過世
重貪圖個D錢 真係有錢無命享

林奠講過想辭
李慧琼子講過想辭
大波驊講過想辭
如果無中共插手 呢三個下台 民怨會唔會無咁大 我地士氣會唔會愈黎愈上?

壯士斷臂都走唔甩
一日奶共一世奶共啦仆街
burn with us呀

梗係叫埋佢老公出境先

佢離咗任返去仲裁界都唔會有運行
外國你個朵臭個乜 中共又繼正過你背叛佢地 成世打返黎嘅事業咁就玩完

有機會係佢報咗出嚟，令件事唔同咗
都唔知係咪有心人放風

睇佢語怪怪地
唔順北京

抵9死，永遠留係大灣區啦

原來佢係真蠢唔係扮

點解唔變節?

雖然係傀儡，不過睇佢仆街都好開心

佢老公間嘢大把屎 要開波嘅話真係有排玩

push

咁都要有手足圍，佢先可以發揮到

咪撚唸住走呀仆街

送人中者，人亦送其中...

佢地肯定有大把痛腳喺中共度啦 唔係嘅話只要賴死喺英國唔走 中共有撚佢扶咩

一早估撚到啦
俾國安夾番北京， 係對波到裝埋晶片
今次走唔到， 日日幫維尼夾腸啦

原來係條氣唔順嘅說話黎

比得你走，下面班撚吊局長即刻排隊走！個個都唔準走！要走只可以上京！

俾人捉返中國囉
香港人又憎你
英國又唔想保你

佢點解可以長留
定做難民

最奴材格個張濺忠成日都係度
係大波驊同劏房波成日唔見人

香港人DNA: 睇人仆街最開心
閪婆嬅 大灣區等梗你去住

好似就80,都嗰頭近啦
我諗可能仔女都捉埋痛腳先迫到佢返嚟

係咪應該要connect佢地

香港政府應該崩潰了。支那直接操控。讓全世界確定一國兩制玩完。攬炒勢不可擋！

英國佬棋差一著喎，捉住佢做籌碼嗎！

定係英國佬唔肯保護佢踢返佢去自己既首都

之前仲笑佢係咪跌親對波要做返整形手術

係咁sell送中最後自己被送中。

真係無嘢正得過咁。

佢老公會慘過死

請君入甕
抵撚死 自己送自己中

冇中共插手
香港普選咗十世啦

入左黑社會，邊有咁易走

諷刺的是當事人是律政司司長
一個原本應該是法治的守護人
現在自己連辭職的自由都沒有
談何法治？

好似大陸啲官咁想跳船，只有跳樓先可解決問題！

少少唔聽話已經老公被查
真係咁大膽除時被自殺

應該唔係錢
之前上市都cap左一大筆
d錢9成9都轉哂去外國

喺個正常社會
69加616遊行 最起碼都內閣改組 甚至執政派下台
重大司法法案無法通過加埋緊急法JR敗訴 法律部門負責人必定請辭下台
最大黨喺地方選舉輸爭1/6嘅議席 黨管理層必定全體辭任問責兼修訂路綫

正正就係香港唔係正常社會 上邊嘅事無發生過 所以場運動過咗半年都無停過

衝入美帝大使館尋求政治庇護啦垃圾

之前上市cap左一大筆
夠過世啦

感受送中

你點識的

Trump trump welcomes her

自己差錯腳

中共送佢中唔奇, 最奇係點解鄭若驊會覺得自己走得甩?
搵得佢做律政司, 就係貪佢多痛腳易控制

插個水 扮傷 留英 都估到

根本想閃人 但佢老公做肉參 走唔甩

快d篤灰啦大波驊

倫敦蒙難記

因為港共只係傀儡,幾差都有中共back up,所以就咁

佢跳撚硬

估到佢想篤灰，但佢已一世為奴

入左黑社會想走？

你知 我知 單眼佬都知

司長親身體驗送中

我信

現代商鞅

狗狗驚唔驚呀 大波華都要走佬呀 仲用海底撈打飛機 因住做condom呀

當事人被中共用香港既家人同資產要脅,自願返去,英國冇野可以做

唔係啦

大家識做啦
仲有佢都老公d野

條老野成世人得間濕鳩工程公司, 就黎入棺材仲諗點樣搵更多錢
鄭若驊既身份可以幫老野間公司搵更多錢
而鄭若驊好明顯買重條老野唔擺得耐, 謀撚住佢副身家
呢兩個陷家剷真係天作之合

話左係比人軟禁

佢就想啦
錢又R完
拍拍屎忽想退休留英國

估到
所以話呢d人都係天真
幫共產黨做嘢仲想全身而退係無可能

比盡佢2020 12 31號

笑死

佢啲屋企人
再加做過啲衰野
根本走唔甩

送中既人版
你以為搵夠賺夠就可以走？太天真了

點解FT既料成日都咁爆

長留大灣區啦，大波樺

first blood

全家死清光

做得咁嘅位，肯定有痛腳俾中共揸係手，方便控制你。

應該唔會,政府應該會殺佢家人

第一個正式擁抱大灣區既狗官

直情去到英國都要俾人捉返去北京啦
大使館邊救到你

睇返個TIMING 真係好明顯

被送中後 返黎第二日 佢條契家佬就被查

轉頭即查安樂工程，老共快撚到。話唔玩就唔玩咩

班膠官應該腳都震埋

即刻查封曬所有生意加資產都得啊
成班膠官咁撚天真

條友係跌親個腦並非跌親隻手囉！

嗱，落到番黎香港咪幾好，又多一次機會你揀企邊邊

竟然自己第一個被送中。

成個政府崩潰晒
而家只係班扯線公仔日日出黎撐警

去到佢呢個位都爆唔到中共港共大鑊？

仲要全世界都唔知佢去咗邊，連林鄭都唔敢講

想揸流攤

抵啦，臭g

知唔知咩叫易入難出呀大波嬅

你冇撚得走啦
共享大灣區榮耀

柒婆心諗 條傻閪真係波大無腦
如果走到去英國就甩到身 佢自已走咗過去九世啦

痴撚線 睇死佢走數

由18年開始，每逢過年前佢都會講一次中共下年倒台

仲有一年命

全世界都知賣港鄭驊被送中

唔中就好心佢疊埋心水做燒山接班人

堂堂特區劣症屍比共狗嚇到面無人色，
同魔鬼交易咁就一世，仲要抄埋家真係安樂晒

賣港吖
屌你老母抵撚死

可能成班高官其實都想辭職

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

人權法真係好撚勁
班高官個個心裡說大灣區
心裡愛移民

佢強姦一隻🐔，之後坐

普通話拼音

Be fair
人地2017年爆料
2017年講要三年時間

咪亂屈人
自己睇戰友之聲

安樂工程貪咁多都係靠中共炸
諗住拍下籮柚走去uk唔返黎？

乖乖哋做個當當正正嘅中國人喇

一定被召回京肉償啦！

入咗黑社會，想話走人就咁易畀你走咩

雜總都應該好有興趣想知佢對波真唔真

一黎佢估唔到中央會搞佢老公，二黎佢老公可以煲間公區上市就知係貪錢既人，點會放棄香港野走呀

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

好彩就好彩在佢係香港人，係大陸？一早就被自殺啦。一隻卒仔渣。

但點解咁天真，以為留英國就避得過，同埋佢兩公婆關係應該麻麻，佢一個人留英明玩另一半

今次放風俾FT分分鐘又係中共，想殺一儆百

呢次未必係流料，傷左後都可以出席會議點解唔可以返香港

睇黎班高官都好快著草

karma is a bitch

有生意來往。

其實，大波驊對波有幾大？
係咪北京突然鳩興，身邊突然没晒大波妹。所以洗出一招，千里追波驊呢？

金融時報已下架有關文章

DOJ喎

傷佢老未，早幾日跪地呀姐，黑警推後腦落地，咁一樣行得走得。

手術都係英國做左

洗鬼返大陸醫咩
幫佢針灸呀

即清算佢老公， 堅

叫醫管局班冚家剷高層出信證明患乳癌去保外就醫咪得

成個政府d官應該知道你地只能去大灣區終老 如果有命

be fair
佢啲料10次有9次唔準

自己睇佢往績

佢真係又仆街又無義氣

你的家在大灣區，不在香港

真係唔走咁點
倫敦蒙難記？

真係政治少女黎
佢老公間野做埋咁多污糟邋遢既野唔係覺得中共無痛腳係手呀

只有死人先唔會亂講野

揸住佢老公個春袋邊有得佢唔返

射波華

肯定係真

停左牌

林奠: 妹妹你想走呀？

又要推送中 又要被送中

鬧人反送中

如果喺咁佢就on 9 啦，唔諗清楚後路就想遠走它方

有入無出

佢都 on9
一早係就做盡啲，去美國爆大鑊
留喺英國把撚咩
唔係天真到覺得可以喺英國避過世呀

原本話要抖三個月到一年 一去完北京返黎即刻好返

似係真

佢條仆街就想喇 辭職喎

前一日有報道話律政署果邊都唔知條友去左邊
第二日就即刻機場上水
你話唔係老共叫佢番黎真係唔信

女仔去廁所要人陪

習大大 食過返尋味

入左共無得返轉頭架

係咪自己專登整傷自己

我覺得純粹係連北京都知唔應該隨便亂搞外國堆警察
但呢條友當咗英國警察係香港警察
仲諗住要佢地係英國用香港果套止暴制亂

結果北京要搵方法夾佢走

死八婆想走人 在英國快活

lm

事到如今
要辭真係要衝入英美領事館篤埋灰
博做義伍有人保護先有望全身而退

亦都得出一個結論，所有高官依家全都係紙板公仔包括林鄭，全部中央控制曬，的高官就同恥爽一樣，純粹代言人。中央完全管理

英國一早奶哂共，要捉你容乜易，美帝就唔同

跳樓...玩到咁大

根本任何正常政府有1/4人出黎反你就應要全內閣+全執政黨大洗牌